講真 古天奴真係唔抵幫... 太仆街 搵南亞踢斷佢隻腳就岩

比少少錢 搵班南亞狗踢斷佢隻腳 等無人敢離開高普爸b